# GovNL Page
Deze module installeert het Pagina (govnl_page) content type en de bijbehorende configuratie.
Onder deze configuratie vallen de standaard configuratie voor het content type en een pathauto-patroon.

## Dependencies
Om deze module te kunnen gebruiken dienen een aantal dependencies worden geinstalleerd:
- language
- menu_ui
- node
- pathauto
- content_translation
